30歲躉船船員葵涌墮海溺斃 消防撈起全身僵硬

一名年約30歲船員，中午前在葵涌醉酒灣公眾碼頭卸貨區躉船上墮海，約兩小時後被消防蛙人救起證實不治。警方正調查墮海原因。

警方早上11時許接報後，消防派出蛙人到場搜索，到下午1時許在碼頭對開海面發現事主，但救起時已全身僵硬，送到青衣滅火輪消防局經檢驗後證實死亡。

source: 頭條

RIP